過完mother day，聽日又可以大聲鬧老母了

屌到佢入肺，日日叫我食飯阻住我打lol咁開心，

含有50%動漫成份

只有我被ntr的街道

好耐冇見Hero姐更新了

話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

日日都係鬧老母日

0/10